留意到8月生日既人特別on9🤣

牙gem同我老母都係8月生日

屌你老母咩你就on9
利申8月+on9

2個on9

YS, ME TOO

on9仔

屌你屌你屌你屌你

屌屌屌屌屌屌你老母陳庭佳

獅子座

最on9

同意

獅子座d撚樣全部有中二病

牙gem揾幾多錢，你揾幾多-,-

牙gem有樣有實力搵得多係正常

系，以為自己百獸之王好撚好打

我就係on9仔

ok我認

你個名

琴日生日